幫淺藍老母積陰德

我老母成日係屋企睇新聞又話啲手足收錢又話抵打
佢把口咁臭 我仲未有能力出身 又係廢既和理非 幫唔到手足 好內疚。。。

所以我決定！拎佢啲錢捐比612我洗少啲食少啲 仲話開學要買書屈多佢一大筆 捐哂比612今日出黎行街人順手捐哂佢 手足們加油呀
五大訴求！缺一不可！

捐完身心舒暢

孝子

樓豬真孝子

佢越鬧 我越捐得多

買書比張正價單佢睇

但買2手書

Btw 呢d 野其實唔洗post 時事台

首先要確實自己生活消費先 ok?
有多先去做想做既野

確保

夠食夠洗就好了 齊上齊落同甘共苦